疑問 商場啲 歡迎導盲犬進入 比邊個睇？

利申 認真問 唔明 唔係歧視

比你睇囉 一陣有人投訴有人帶狗入去 都可以同返你講

俾正常人睇 做定心理準備係商場會見到狗

話時話, 導盲犬點知主人要去邊

主人要識路， 隻狗只係負責路面既障礙

商場班on9同唔識變通既staff
到時有導盲犬想入佢地唔知點做 reject左人 比人post上fb公審商場有排頭痕

又回帶厭唔厭

搵個正常人帶幾次咪識囉

所以咪有導盲犬囉

月經

比班on9投訴人

之前睇過介紹導盲犬
好似話導盲犬帶盲人路之前會比人訓練到佢識行果條路
例如訓練佢行熟盲人返工路線, 等隻導盲犬識自己帶盲人行果時先會比佢去負責帶盲人路